羅湖服刑 游蕙禎獄中首晚有雞翼食

游蕙禎昨被判監後即時收押，據悉被押至羅湖懲教所服刑。雖然游被判囚於女懲教院所，但消息指其飲食安排一如其他在囚人士同吃「監躉餐」，游蕙禎在囚第一晚的晚餐以雞翼為主菜，配蔬菜、米飯及水果，臨睡前消夜則有麵包配牛奶；至於今早早餐則會肉類配蔬菜、米飯和清茶。

以為佢俾人打

羅湖

老貓幾時探監

民選議員入獄
on99

最on9係連登仔

羅湖係女監獄
幾新下，環境好似唔差

呢句有少少廢

民選議員入獄唔on9。最撚on9係因為民選議員去開會被阻，本應係阻議員嗰個去坐監，依家原告變被告嗰吓on9

張圖靈異feel 好重

可能佢覺得有男女混合監獄?

雞翼 刨冰 同芥蘭

咁建制坐過監都有

係大口狗唔比佢地開會，佢地搵保安出氣，點解唔衝去打鳩大口狗？

黑獄

坐羅湖會唔會好似坐赤柱俾人通櫃？

打後每餐都出一單新聞講

馬生個份報預左啦

最後竟然係無錢打官司所以先坐監，on99政苦

蘋果：游雞監倉內賣淫販毒

大吉大利
今晚吃油雞

一人有一隻雞翼~兩人有兩隻雞翼~

全部人入哂獄 好耶 香港法治之都

保安本身就唔應該阻民選議員菲 ON9

餵精! 報

轉曬x光機啦 但私下底會唔會唔知 入面都有阿sir值 可能私人醒幫佢通曬兩隻櫃

食雞 食雞

這就是香港

"程"教不嬲仆街架啦, 好多都係爛仔做
早死都係因果報應

一日未宣誓都冇權開會，咁想做議員就咪fucking支那啦

家陣係主席唔比佢宣誓WO

即使唔fucking 又點?
DQ4 有眼你睇啦

正

lm

我諗佢自己都估唔到有坐監既一日

劉小麗唔on9？龜速宣誓就係抗爭？
羅冠聰宣誓之前已經講明唔效忠特區，宣誓只係儀式
姚松炎自己加幾句口號入誓詞，個秘書長提左佢一次佢都唔理，最on9
惟一唔抵死係長毛，全部誓詞讀晒，讀完先叫口號都DQ，做左本土派陪葬品

佢中學時期有預知能力

條女好撚正囉，實俾人捉去磨豆腐..

呢度好多FANS
不過我撐你

游b唔係大緊肚咩, 可能要係入面生

好好地宣誓邊有位入

根本就係港共玩嘢,dq唔夠追埋你份糧,屌你咁佢地有份投票嘅議案又唔使再投過？出席過果啲係假嘅？追完錢再拉你去坐監,痴撚線到咁得極權政府先會咁做

玩野都等正式入左去先玩
成班on9搞到無人係立法會制衡政府

第一餐

平時正餐

咬損隻手指,放D血上係個額頭,扮埋印度口音廣東話食印度餐

你幾時有立法會可以制衡到政府既錯覺?

收皮啦，唔入去點宣誓

x2

法例有寫可以第二次宣誓?? 第一次拒絕宣誓已經喪失議員資格

都坐緊
點講都無用

法例無寫你可以上連登添

威一野

好吖，淋病推進取消香港關係法又邁進一步

抵撚死
無撚腦 臭雞

Universe is ultimate free lunch, new three lunch

剪哂佢啲頭髮啦，以為長到落屎忽叫靚

其實而家梗係講咩都得
果陣未有先例 無人諗過會咁仆街DQ

入去坐喇屌

同sir報

香港好多諸葛亮架

佢岩岩放監，唔知玩野論已不攻自破

nice

法例有寫唔可以再宣誓

好多五毛

對唔住

穩法先話唔可以再宣誓

黃定光都係再宣誓
一樣做緊議員
根本共產黨話得就得, 唔得就唔得

羅湖女監入面好多都係大陸婆新移民聯合國
但環境幾靚啲野好新淨
利申工程撚間唔中會入去
btw,個監獄好似迷宮咁 比人帶左入去行十分鐘
放生我真係唔識自己行返出去

咁可以點? 係連登出POST講港獨只有正評, 要人無人, 出黎又會畀5毛係連登恥笑.

連網上基本既號召力都無, 仲有咩好講

冇人JR黃定光，冇法援用自己錢搵鬼肯制，就算你DQ左佢咪再選番入去囉，所以JR黃定光係搵笨柒

油雞出返嚟會唔會自甘墮落

好似正過醫院飯

大把市民試過jr全部 bam晒就知根本得政府做先有用

你靠長州JR王就仆街啦，如果冇法援叫你自己出錢請資深大狀JR黃定光你制唔制先??

我都估唔到

罵人支那
人地搞你唔係無道理

可唔可以高價收購佢對拖鞋

無 fucking 一樣 DQ, 你尋日先放監出來嗎？

可以入去減下肥
佢咁大隻

游真係累全家

男女混獄

呢單新聞咩居心 大家心中有數

游b

餵狗

冇得點
香港已玩完

共產黨鍾意點就點架啦
有得解咩

老實講我有啲唔滿意佢哋唔上訴

偷拍蝗都未坐 真香港人就坐先

共_屌你老尾啦

有錢先得架, 律師費你畀都唔打得

我可唔可以帶雞脾去探監 ?

欲加之罪 何患無辭?

入到去都冇啖好食 好彩禮拜六仲有雞翼

要幾on9先會覺得宣完誓中共就奈你唔何

法例無話唔可以有第二次
除非你當垃圾人大事後釋法係等同當時法例

司法根本已經被收編 點上訴都唔會有結果

仲有加埋D唔係真誠宣誓呢D ON9野, 都係一樣唔畀過, 參選都要DQ

坐完出黎會唔會肥到成個波咁

D餐有營養師跟,你估佢會瘦幾多好過

先唔講佢地行為o岩定錯，但為數不少嘅香港人竟然因為佢入獄而歡呼，真係幾恐怖。 由民選議被dq開始，政府已經話你知佢根唔會聽民意，民意係佢眼中乜都唔係，就算你而家企係高牆都一樣，所以真係唔明個班香港人諗咩。

當時連蘋果都日屌夜屌, 同泛民爭飯食, 屌得仲勁過共產黨

唔知點解，可能有不為人知嘅事

我想問呢隻係咪雞腳

同madam報

呢個post好似曱甴屋咁引到好多五毛

游蕙禎似父母身體有事,所以想快手坐完陪佢地

羅湖好巴架

遊b

會唔會未坐完已經

咁又唔好乜都賴共產黨
其實係特區政府，好多嘢自己定做定先，講到尾都係班官同社會上層自身利益問題

幾撚鳩

民選但dq 再入獄

而家個特哀政府邊個唔係共產黨？
林病都入左黨啦

五毛亂舞

你咁講冇嘢好講喎
事實上中共自己係有套體系，唔係奶共就係共產黨
人哋冇當你自己友
正如只有大公文匯係黨報，東方星島點奶都唔係黨報
但就一大班小學雞當係同一樣嘢

想代游b 坐

雞蛋用一個你唔認同嘅方式反抗而被高牆洗橫手擊破，所你企係高牆個邊? 人地犧牲左，而你指出嘅竟然係雞蛋on9而唔係高牆無道? 爭氣啦香港人。

所以梁耀忠最識玩

唔會畀共狗威嚇到，要反中共就係要反中共

尋晚出席果11萬自認中國人出來講幾句

汁，菜，肉，飯！

移碟

飯! 對腳 !
飯! 汁! 菜! 肉!

本地的山東婆需要。。。

咁有冇食泡冰？

依家有X光過機..

監躉

喂喂喂 你咁講野點做全球智商最高香港人呀？

Tbb果套決戰明天

個個顛倒是非 事後孔明

睇佢啲fd講，佢食素，所以雞翼應該比左其他人

對唔住，睇返游嗰日跑入去主席台字正腔圓讀返一次完整宣誓內容，無再講支那，完全feel到佢覺得自己玩大左，真係好撚柒，驚死冇咗份工咁